支共在下一盤好大的棋

不服來辯

不了

盤棋再大 都總有輸贏